屌你老母班猁狗又話全部人紅箭號，唔使出古天奴條25

乜全部人紅箭號都豬5：0啊

古天奴呢種人唔配為我地利記出戰

有張伯倫夠啦

珍 雪5年囉

連登邊到有人咁講？

自己摷番舊post

假利唔計ok?

舊po講阿狗廢多過利勁喎
利po大部人都講緊利後防廢屌唔買人，前面破唔到大巴，係爺爺自己on9

咪紅左囉

為咗清算條25，我地痢記踢到成隻跛腳狗咁又有乜所謂